Popo憑乜屌消防

一直都知你係狗
但見大家同一間學校都冇篤你
今日見你開post串消防
其實你憑乜？
你地721去左邊？
d記者係你地隔離比人打你地有冇出過手？
周街堆途人、開槍射中學生、鬧阿婆⋯⋯
乜衰野都做齊
憑乜話消防呀！
檢討下啦！

CHAN wai fung
屯門人
同佢唔熟
只知佢係狗

狗改不了吃屎的習慣